弱智都讀到poly

咸左

樓主49000

有無第二句

咪嘈 而家個個都知朱總理個孫女係弱智

仲要非親屬, 而家全世界都知朱總戴緊綠帽

雜種d女都係美國人